美國會唔會因為拜登而亡國？_？

拜登已經78歲，又奶共又戀童
佢副手又係奶共奶都不得了
究竟呢四年美國會唔會亡國

驚驚

中共藩屬國

唔會
南北戰爭美國有冇亡國

傻啦

華為取代iPhone指日可待

會
支共會統治全球
建議儲錢買個小島過世

中國取代美國指日可待

美國玩撚完

我驚佢血壓谷幾下會瓜柴

你真係樂觀，等四年，我諗biden一上任就會直接歸順支那

完撚完, 嗌MAGA 都無機會

唔會

或者拜登一上台就瓜咗，比奶共黑婆做，直接歸順支共

希望侵可以反cup